英國會議員Simon Jupp：我們與香港人站在一起

面對國安法，香港人何去何從？